意大利大爆發會否導致歐盟他日解體？

歐洲各國重新思考border control 可能性

相信歐盟
唔怕～

border control唔代表要dissolution

要全歐大爆發先可能